摩納哥呢隊野啲人係點做到咁膠

開季頭三場 場場都一張紅
踢var部機又食過一次
今場仲撚on9
踢左半季收左9張紅牌

開始變法假

不嬲法國波都鳩鳩地

今場做乜野

想場場攞紅牌都唔係咁易架師父

@會員科

踢左半場收左9張紅牌?

手足驗眼

比享利害死

Naldo

手足驗左眼未